覺唔覺買盒鳳爪排骨飯入文青cafe食好撚有霸氣

你親身示範埋 更有霸氣

納dee 又話700 升過300 收市就離開既

聽晚阿仙奴贏到利物浦老衲一定走，唔走你死全家

樓豬老母係雞係慰安婦

你係樓狗？

鱆魚肉餅飯正啲

開隻榴槤食先啦

點撚樣都唔撚柒閪夠你呢隻無恥戇鳩走數狗有霸氣啦衲狗

你係狗

Gun